煙消黃碧雲散 黃碧雲淡風輕

0分